【有圖】大馬妹用1300紋眉

最近這幾年，韓國半永久式仿妝非常火，很多女孩子去做「霧眉」刺青。只要找對紋眉師，最後的效果還是很棒的。但下面這名叫做卡門的馬來西亞女網友卻非常倒楣，她被廣告騙，用超低的價格做霧眉，最後的結果就像在醫院縫了幾十針。

幾襯丫

小虎

新丁咁款

呢啲野都貪平, 抵啦

鐘意新丁果條女

擺落塊面既野都貪平

幾好睇喎

幾霸氣

以為樓主仲有貨post索女
點知

開始冇貨

一日一post啦 急咩

咁既樣 唔好搞咁多野啦

講真，睇到有啲反胃。。痴左條蟲喺面咁

又肥又柒就咪搞咁撚多野啦

反正本身都樣衰 唔緊啦

\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\ //////////////////////////

清秀臉蛋上 加添一份潮味

一臉生無可戀，我感受到佢嘅絕望

畀 大馬妹 呃左入黎

Cls

填返色應該都冇野...掛？

64

空氣眉

Barcode肥婆

有冇人j左

好撚慘

正呀 好野留畀樓主

多謝你

小虎無紋眉好耐

你條仆街又幾眉清目秀

牙牛好波